卅歲仲揾12k，係咪可以放棄溝女

矮
少少樣衰
屋邨仔佬
12k clerk
6 day 9-6
未拖過手
未kiss過
叫過幾次雞
零技能
唔識program
識excel
vlookup
pivot table
唔識vba
唔識autocad
唔識photoshop
唔識illustrator
chinese 40wpm
english 60wpm
有平安咭
保安牌
註冊雜工
銀行有2xk
好想溝女

加油

你都係正正經經叫下雞算吧

點解銀行得嗰2Xk?
你自己住？

矮你都唔想，志氣高就得.
住屋邨係窄洗D，但早十年努力猶可追，

但
無技能、三十幾、12k/mth，
你問心過去你放工咪又係日日返屋企玩手機，
之後話咩: 返六日工，放工想放鬆吓都唔得咩

條路自己揀

好多做保安都唔撚止12k啦，放假嗰日做下雜工，平日慳啲，有返十零萬先好上嚟問啦師兄
其他手足點幫你呀？

中學畢業返pt都分分鐘搵得多過你

30 歲都只係得12k
真係咁無志氣就考個aco
溝個女ca過世算啦

12k番6日

點解會得20k
我高中開始自己打暑期工加上有儲錢習慣，中學grad嗰陣已經有50k揸手

操下考警犬

不要放棄

自己唔爭氣 可以點
比d時間 去淨值下
唔係打多份兼職啦

增

轉工
達哥都中文系畢業
再唔係GPA夠嘅投身學術界

雖然達哥真係萬中無一

達哥做人有目標理想，30歲搵12k個啲應該係得過且過個啲人。

三十歲人揾12K....仲要返6日
好明顯做人冇任何計劃
幾年前都應該要諗點樣進修搵份好嘅工
銀行仲要得20k
你連養自己都唔知搞唔搞得掂
你唔改變唔洗諗溝女

其實都一樣溝到女

12K 6 DAY 9-6已經可以轉工啦....
做WAITER都冇你咁慘